黃翠如 1.1M, 湯洛雯 496K, 陳敏之 679K

點解呢班cctvb偽人仲可以有咁多ig followers
唔成日行出嚟都算，仲唔快d unfollow呢班偽人嘅social media?!

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭